一招 K.O三毛 收錢論 的抹黑言論

例如

三毛話 「聽講」有幾十名年青人去美國受訓搞亂香港。

你就可以話 「聽講」有幾十名中老年人去中國大陸受訓做三毛打手抹黑示威者。

例如
啲青年人收1000蚊做暑期工去示威搞事。

你就話啲中老年人收2000蚊做三毛網絡打手兼到連儂牆放火做撕紙狗。

大家鬥吹，佢反駁你話「咁有無證據」，你就叫佢俾證據證明年青人收錢先。
之後佢地就會收皮，並且發癲用粗口屌9你。

網上太多失實同無稽指控，藍屍屈9你，你就用藍屍、警方同政府的口吻回應，例如 唔完美但有改善空間，電光火石間，網上多張照片有待核實etc。用道理說服唔到人，就要 An eye for an eye。

宣傳 818 啦好無呀，我地需要文宣同和理非重回陣線。